msgid ""
msgstr ""
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Language: zh-CN\n"
"Language-Team: \n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Theme Translations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Domain: theme\n"

#: /sections/chat.twig:11
msgid "AI Chat Bot"
msgstr "AI 聊天机器人"

#: /sections/chat.twig:15
msgctxt "heading"
msgid "That's remarkably human-like and engaging..."
msgstr ""

#: /sections/chat.twig:19
msgid "Simply choose your asistant and engage with a friendly chatbot to generate ideas, enhance your content, or even bring a smile to your face."
msgstr "只需选择您的助手并与友好的聊天机器人互动，即可生成想法、增强您的内容或甚至带来微笑。"

#: /sections/chat.twig:24
msgctxt "button"
msgid "Try now"
msgstr "立即尝试"

#: /sections/code.twig:10
msgid "AI Code"
msgstr "AI 代码"

#: /sections/code.twig:14
msgctxt "heading"
msgid "Ready to write code at the speed of light?"
msgstr "准备以光速编写代码吗？"

#: /sections/code.twig:18
msgid "Effortless coding with AI Code Generator: Instant solutions for your programming needs."
msgstr "轻松编码与 AI 代码生成器：即时解决您的编程需求。"

#: /sections/code.twig:23
msgctxt "button"
msgid "Start Generate Code"
msgstr "开始生成代码"

#: /sections/cta.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Ready to level-up?"
msgstr "准备好升级了吗？"

#: /sections/cta.twig:5
msgid "See how easy it can be to write amazing content."
msgstr "看看写出惊人内容有多简单。"

#: /sections/cta.twig:10
msgctxt "button"
msgid "Get Started Now"
msgstr "立即开始"

#: /sections/features.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Coolest Features"
msgstr "最酷的功能"

#: /sections/features.twig:13
msgctxt "heading"
msgid "High Quality Code"
msgstr "高质量代码"

#: /sections/features.twig:16
msgid "Developed by Using Domain-Driven Design and Onion Architecture Principles."
msgstr "基于领域驱动设计和洋葱架构原则开发。"

#: /sections/features.twig:26
msgctxt "heading"
msgid "Modern Technologies"
msgstr "现代技术"

#: /sections/features.twig:29
msgid "Built with modern technologies for best structure and get maximum performance."
msgstr "使用现代技术构建最佳结构并获得最大性能。"

#: /sections/features.twig:39
msgctxt "heading"
msgid "Friendly UI and UX"
msgstr "友好的用户界面和用户体验"

#: /sections/features.twig:42
msgid "Enjoy a hassle-free and intuitive user interface that enhances your digital experience."
msgstr "享受无忧无虑且直观的用户界面，提升您的数字体验。"

#: /sections/features.twig:52
msgctxt "heading"
msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式"

#: /sections/features.twig:55
msgid "Turn off the light and switch to dark mode your interface with one click."
msgstr "一键关闭灯光，切换到暗模式界面。"

#: /sections/features.twig:65
msgctxt "heading"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: /sections/features.twig:68
msgid "An all-inclusive learning package seamlessly integrated into our community."
msgstr "无缝集成到我们社区的全方位学习套餐。"

#: /sections/features.twig:78
msgctxt "heading"
msgid "Payment Gateways"
msgstr "支付网关"

#: /sections/features.twig:81
msgid "Simplify transactions and boost security with payment gateway solutions."
msgstr "简化交易并通过支付网关解决方案提升安全性。"

#: /sections/features.twig:91
msgctxt "heading"
msgid "AI Generator"
msgstr "人工智能生成器"

#: /sections/features.twig:94
msgid "Unlock limitless creativity with our AI-powered content generator."
msgstr "通过我们的 AI 驱动内容生成器释放无限创意。"

#: /sections/features.twig:104
msgctxt "heading"
msgid "SEO Friendly"
msgstr "SEO 友好"

#: /sections/features.twig:107
msgid "Boost your visibility and reach your audience effectively with AI generated content."
msgstr "通过 AI 生成的内容提高您的可见性和有效吸引您的受众。"

#: /sections/features.twig:117
msgctxt "heading"
msgid "Advanced Dashboard"
msgstr "高级仪表盘"

#: /sections/features.twig:120
msgid "Empower your insights and control with our cutting-edge dashboard."
msgstr "通过我们先进的仪表板增强您的洞察力和控制力。"

#: /sections/features.twig:130
msgctxt "heading"
msgid "Custom Templates"
msgstr "自定义模板"

#: /sections/features.twig:133
msgid "Transform your content creation with AI-driven custom templates."
msgstr "使用 AI 驱动的自定义模板，改变您的内容创作方式。"

#: /sections/features.twig:144
msgctxt "heading"
msgid "Login via SM Accounts"
msgstr "通过社交媒体账户登录"

#: /sections/features.twig:147
msgid "Use Facebook or Google accounts as an alternatively access to platform."
msgstr "使用 Facebook 或 Google 账户作为平台的替代访问方式。"

#: /sections/features.twig:157
msgctxt "heading"
msgid "High Quality Support"
msgstr "高质量支持"

#: /sections/features.twig:160
msgid "Our support team is available 24/7 to help you with any questions or concerns."
msgstr "我们的支持团队随时为您提供帮助，解答任何问题或疑虑。"

#: /sections/footer.twig:4
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有。"

#: /sections/footer.twig:42
#: /sections/header.twig:19
msgctxt "button"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: /sections/footer.twig:46
#: /sections/header.twig:33
msgctxt "button"
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: /sections/footer.twig:50
msgctxt "button"
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: /sections/footer.twig:57
msgctxt "button"
msgid "Terms of services"
msgstr "服务条款"

#: /sections/footer.twig:63
msgctxt "button"
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: /sections/footer.twig:69
msgctxt "button"
msgid "Refund policy"
msgstr "退款政策"

#: /sections/generators.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Meet your ultimate"
msgstr "遇见你的终极"

#: /sections/generators.twig:6
msgctxt "heading"
msgid "AI-Powered Content Platform"
msgstr "AI驱动的内容平台"

#: /sections/header.twig:26
msgctxt "button"
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: /sections/header.twig:111
#: /sections/hero.twig:13
msgctxt "button"
msgid "Go to app"
msgstr "前往应用"

#: /sections/header.twig:123
msgctxt "button"
msgid "Library"
msgstr "库"

#: /sections/header.twig:131
msgctxt "button"
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: /sections/header.twig:143
msgctxt "button"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: /sections/header.twig:151
msgctxt "button"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: /sections/header.twig:191
msgctxt "button"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: /sections/header.twig:196
#: /sections/pricing.twig:102
msgctxt "button"
msgid "Get started"
msgstr "开始使用"

#: /sections/hero.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Transforming ideas into AI generated masterpieces"
msgstr "将创意转化为 AI 生成的杰作"

#: /sections/hero.twig:7
msgid "Effortlessly generate high-quality AI-driven content tailored to your needs. Unlock limitless possibilities, save your time and start making money today!"
msgstr "轻松生成高质量的 AI 驱动内容，满足您的需求。解锁无限可能，节省时间，今天就赚钱！"

#: /sections/hero.twig:19
msgctxt "button"
msgid "Get started now"
msgstr "立即开始"

#: /sections/how-it-works.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "How it works"
msgstr "工作原理"

#: /sections/how-it-works.twig:13
msgctxt "heading"
msgid "Choose Template"
msgstr "选择模板"

#: /sections/how-it-works.twig:16
msgid "Choose a our built in templates or create your own."
msgstr "选择我们内置的模板或创建你自己的。"

#: /sections/how-it-works.twig:26
msgctxt "heading"
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#: /sections/how-it-works.twig:29
msgid "Enter a few sentences to describe your topic. Add keywords to specify for your brand."
msgstr "输入几句话来描述您的主题。添加关键词以指定您的品牌。"

#: /sections/how-it-works.twig:39
msgctxt "heading"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: /sections/how-it-works.twig:42
msgid "Click the \"Generate\" button and get a variety of high-converting copy every time."
msgstr "点击“生成”按钮，每次获得多种高转换率的副本。"

#: /sections/image.twig:5
msgid "AI Image"
msgstr "AI 图像"

#: /sections/image.twig:9
msgctxt "heading"
msgid "Visualize what you dream of. Create images from text."
msgstr "将你的梦想可视化。从文本创建图像。"

#: /sections/image.twig:13
msgid "Instantly create stunning images using AI Image Generator – your tool for artistic innovation."
msgstr "立即使用 AI 图像生成器创建令人惊叹的图像 - 您的艺术创新工具。"

#: /sections/image.twig:18
msgctxt "button"
msgid "Try for free"
msgstr "免费试用"

#: /sections/presets.twig:9
msgid "100+ AI Writer Templates"
msgstr "100+ AI写作模板"

#: /sections/presets.twig:14
msgctxt "heading"
msgid "What can Writing Assistant create for you?"
msgstr "写作助手能为您创作什么？"

#: /sections/presets.twig:18
msgid "Write with remarkable speed, captivate your audience, and bid farewell to writer's block forever."
msgstr ""

#: /sections/presets.twig:23
msgctxt "button"
msgid "Get Started for Free"
msgstr "免费开始"

#: /sections/pricing.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Pricing"
msgstr ""

#: /sections/pricing.twig:6
msgid "Discover the perfect plan to suit your needs and unlock a world of possibilities."
msgstr "发现适合您需求的完美计划，并解锁无限可能。"

#: /sections/pricing.twig:19
msgctxt "button"
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: /sections/pricing.twig:28
msgctxt "button"
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: /sections/pricing.twig:37
msgctxt "button"
msgid "Packs"
msgstr "套餐"

#: /sections/pricing.twig:46
msgctxt "button"
msgid "Lifetime Deals"
msgstr "终身优惠"

#: /sections/pricing.twig:78
msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

#: /sections/pricing.twig:115
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: /sections/pricing.twig:134
msgid "Writer"
msgstr "写作助手"

#: /sections/pricing.twig:153
msgid "Coding Assistant"
msgstr "编码助手"

#: /sections/pricing.twig:172
msgid "Image generator"
msgstr "图像生成器"

#: /sections/pricing.twig:185
msgid "Transcriber"
msgstr "转录器"

#: /sections/pricing.twig:198
msgid "Voiceover"
msgstr "配音"

#: /sections/pricing.twig:211
msgid "Voice isolator"
msgstr "声音隔离器"

#: /sections/pricing.twig:224
msgid "Classifier"
msgstr "分类器"

#: /sections/pricing.twig:232
msgid "Access to templates is disabled"
msgstr "模板访问已禁用"

#: /sections/pricing.twig:235
msgid "Access to all templates"
msgstr "访问所有模板"

#: /sections/pricing.twig:244
msgid ":count credits"
msgstr ":count 积分"

#: /sections/pricing.twig:251
msgid "Priority support"
msgstr "优先支持"

#: /sections/pricing.twig:254
msgid "Basic support"
msgstr "基础支持"

#: /sections/speech-to-text.twig:4
msgid "Speech to Text"
msgstr "语音转文字"

#: /sections/speech-to-text.twig:8
msgctxt "heading"
msgid "Transforming Spoken <br> Words into Text."
msgstr "将口语<br>转换为文字。"

#: /sections/speech-to-text.twig:12
msgid "Instantly Transcribe Spoken Words into Text for Enhanced Productivity and Accessibility."
msgstr "即时转录口语为文本，以增强生产力和可访问性。"

#: /sections/speech-to-text.twig:17
msgctxt "button"
msgid "Convert now"
msgstr "立即转换"

#: /sections/text-to-voice.twig:4
msgid "Text to Voice"
msgstr "文字转语音"

#: /sections/text-to-voice.twig:8
msgctxt "heading"
msgid "Convert your texts into <br> Lifelike Speech"
msgstr "将您的文本转换为<br>逼真的语音"

#: /sections/text-to-voice.twig:12
msgid "Elevate Your Content with Expressive Narration: Discover Text-to-Voice Excellence."
msgstr "通过富有表现力的叙述提升您的内容：发现文本转语音的卓越之处。"

#: /sections/writer.twig:22
msgid "AI Writer"
msgstr "AI 写作助手"

#: /sections/writer.twig:26
msgctxt "heading"
msgid "Write SEO optimized blogs, sales emails and more..."
msgstr "撰写SEO优化博客、销售邮件等..."

#: /sections/writer.twig:30
msgid "Achieve superior outcomes in a fraction of the time. At last, a writing tool that you'll genuinely utilize."
msgstr "在短时间内实现卓越成果。终于，一个你真正会使用的写作工具。"

#: /sections/writer.twig:35
msgctxt "button"
msgid "See all features"
msgstr "查看所有功能"
